點解人類個屎眼會咁廢

人類既屎眼係咪動物界入面最廢

得人先會屌屎眼

係咪因為人類係根據上帝既形象所創造？

唔係，可以好勁

上帝抆屎果陣係咪都會抆極都仲有屎

可以有幾勁？

要咁勁用黎做乜？

牛屎眼就唔同

咁多屎眼post

每次抆屎抆成十幾格都仲會有屎漬，啲貓狗屙完個屎眼都仲係乾乾淨淨拍拍蘿友走得，點解人類個屎眼連貓狗都不如？

屙完果下連直腸都會出左少少黎wor

環保撚點睇人類個屎眼咁唔環保? 有無諗過搞個唔抆屎日, 逢星期一全港所有廁所唔供應廁紙?

我最高記錄用半卷紙仲有屎

你當雞死架

有無生物學家解釋下?

你試下淨係食狗糧囉

好撚治癒

最主要係你有兩個屎忽遮住佢，出面又著褲，熱少少排汗，啲汗俾你trap住走唔到你就會開始唔舒服
如果你可以乜褲都唔著，keep住佢通爽唔濕，唔好有唔舒服。屙屎用返最天然嘅痞低姿勢，咁你就可以減少屎忽痴住嘅屎，兩樣加埋你咪唔洗抆
否則你就認命抆屎啦